打女人既男人可恥啲定送綠帽既女人可恥啲？

打女人既男人可恥啲
送綠帽既女人可恥啲

係連登問你想有咩結果

純粹一問

騎劫